【00 後】 Dse 考試指南！

注意：
1. 考試前一日要睇下間學校係邊，慎防遲到
2. 帶件冷衫，冷氣凍有用
3. 食早餐
4. 帶兩包紙巾，一包 for 考試時嚏鼻涕，另一包 for 考試後抹眼淚
5. 用油性原子筆，藍/黑， 最好 pilot 長長地個款 (水性嘅用塗改帶你知咩事)
6. 帶多包塗改帶
7. 考完時有人派問卷，請禮貌咁完成，填上你最親愛嘅朋友嘅電話號碼
8. 唔好比中文 oral 柒咗影響心情，可以㩒我個 po 睇我個人心路歷程
9. 早餐唔好咬個包，咬兩啖肉
10. 朝早唔好飲凍野，考試時會好易急
11. 唔好迷信有攻擊型收音機
12. 考完試唔好上網 check 答案，補習佬都會錯的
13. 屌你老母咪撚寫簡體字，咁鍾意簡體字死上去考高考

歡迎補充

14.睇定asso，準備爆4入返u

每日考試前打一打J
以城大為入U目標